10.6灣仔26人被控參與暴動 周二提堂 最細為13歲男

周日（6日）多區均有大型示威活動，其中警方當晚於灣仔區拘捕14名本地男子及12名本地女子，年齡介乎13至33歲。警方表示，經調查及諮詢法律意見後，26名被捕男女分別被暫控一項「參與暴動」罪，而當中的6男8女分別被暫控一項「違反《禁止蒙面規例》」罪，案件將於今日（8日）下午在西九龍裁判法院提堂。

另外，醫管局指，截至今早7時，就昨日示威活動中，共13人(12男1女)受傷送院，3男子已出院，其餘9男1女仍留院，情況穩定。

星期日落單班

口講姐,而家分明凌駕DOJ

10月6號果日好和平, 火魔法都唔多個
好明顯班狗完全搵唔到料落暴動
跟住問律政司, 唔洗諗港共係咪都告左先
政府唔怕第日300堂暴動輸290堂
佢依家就係想人唔好再出黎

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍